(有圖) 文宣即入 cctvb直接報導將軍澳被砍人全名 幫下佢地

大家幫手投訴

人

來

啊

。

推

點report...

通訊事務管理局

啱啱search完發現yahoo 明報 東方 巴士的報都出哂全名..

以前會咁報新聞？

蘋果同立場都就咁寫x姓女子
疑犯同受害者都係
其他好似一直開全名
斬人嗰個開
醫院單嘢都開哂兩邊..
真心係開得定點..

肯定唔得。。

受害人開全名係咩玩法？

Push